# Theobot

## Deprecated

Ce projet n'est plus mis à jour, il peut contenir des erreurs, et ne plus être en phase avec les versions ultérieurs des différentes API utilisés.

Merci d'utiliser [JAID](https://gitlab.com/Jeffez/jaid) si vous souhaitez utiliser une version plus récente

Ce projet est le projet d'un Bot Discord.

Il comporte l'ensemble des sources du projet
Seul la page Variable.java n'est pas disponible, comportant toutes les donnees sensible.
